HKU深圳醫院急症主管樊潔玲借刀出假醫生紙

是咁的，我係大窩口附近街坊，有睇開大窩口康民醫務中心。
但係我咁耐以黎都未見過亦未睇過樊醫生，就連門上面嘅名都只係得阮醫生一個。

因為我睇開算係熟客，所以都算了解到當中少許細節。聽番診所講，樊醫生的確曾經有使用過以上地址同公司名註冊過診所，但現已轉手到阮醫生全權打理，而持有人亦只有男醫生 阮醫生一人，並非上述女醫生。

所以，HKU深圳醫院急症主管樊潔玲係 借舊地址、舊資料，去幫人出假醫生紙、含血噴人、抹黑同行、有違專業。同現時使用該診所嘅醫生完全無關。

作為睇開嘅街坊，我可以話阮醫生絕對係一位有醫德、細心專業嘅好醫生。尤其對老人家同小朋友都好細心。而且，有其中一種即使喺藥房賣到5X蚊嘅藥，都唔加收特效藥錢，絕對係良心醫生。

今次絕對係一次飛來橫禍
所以希望大家真係唔好搞錯人，要搞嘅記得係搞番深圳醫院同瑪麗醫院嘅樊潔玲。

老實講，好人好者點會本身已經喺瑪麗醫院，仲走去做HKU深圳醫院嘅主管，仲要出埋假醫生紙比藍絲。係估唔到依個所謂「醫生」仲要嫁禍同行，陷他人於不義。

推！

推

幫推唔好攪錯人

推埋比保險公司知

醫務委員會如果唔介入
我屌你老味

幫推 以正視聽

推!

pish

做醫生做到咁仆街

幫你推

推！賤種唔配做醫生

推，唔好怪錯阮醫生

915 東角見

幫你推下

推推推推推推推推推推

阮醫生可以去port佢啦，用假地址應該罪加一等

同意

保險公司要知

推推推，千祈唔好挍院醫生個鋪

對醫生作出投訴
投訴的程序

你可隨時與我們討論你的問題。若決定正式作出投訴，請盡量提供以下我們所需的資料：

你的全名、地址和聯絡電話號碼。
有關醫生的全名和地址。
有關你認為醫生所犯錯誤的細節。
事發日期。
有關文件的副本以及例如錄音帶或相片等其他證據。
事件中可作證人者或任何可憑個人所知支持你所作投訴的人士的姓名和地址。
投訴信可以中文或英文書寫。你亦可選擇利用我們所載的這連結會以新視窗打開。表格作出投訴。

希望大家幫手Spread開唔好搞到仁醫，大窩口附近已經冇咩醫生可以睇
除左班老到就黎退休嘅就得番一兩個，如果唔係一係就要行上葵盛葵涌邨，一係就要去到荃豐

仲要睇埋個藍絲醫生List就發覺其實更加少Choice

(各位街坊自己睇下啦，第78個人名都係大窩口....)

重貼link

地址方面希望大家填番樊醫生，佢喺瑪麗(好似係)同埋深圳醫院

賤撚到

Manulife

推
聽日915遊行，同我一人印幾張文宣貼滿成個港島得唔得？

好爆！推！

入面全部都係中共既人

應該係AXA, claim form下面細字有

咁既撚樣都做到醫生

Push

我講笑的
班仆街唔會俾人告得入醫生的

OMG, 虛假文書?

推黎以正視聽

推到阮醫生見到

915
1200 英國領事館
1430 銅鑼灣

push

推! #915

推唔郁

去深圳醫院接放工

send email去醫委會同港大投訴

推屌佢老閪死庸醫

假地址 唔係個醫生有份
就係個病人用假收據

頭先快手寫咗封嘢去投訴寫得都好垃圾下
大家可以改改再拎去用
記得attach返啲相/個post
我send咗去mchk@dh.gov.hk

幫推

推到條撚樣仆街

正視聽，唔好比憤怒沖昏頭腦

push 唔好誤殺良民

制裁名單

亂港份子：
港鐵 政府高官 元朗
王志民 葉虎
獨立非執行董事 林鄭月娥 邱啟昌
包立賢 李家超 鄭家駒
陳家樂 游乃強 曾樹和
陳黃穗博士 何君堯 張炯權
陳阮德徽博士 劉江華 鍾銘傑
鄭恩基 葉劉淑儀 飛天藍
周永健博士 梁振英
方正博士 鄭若驊
關育材 民建聯
李慧敏
李李嘉麗 警隊 海關
吳永嘉 吳樂俊 洪國梁
鄧國斌 盧偉聰 溫培雋
黃子欣博士 江永祥
周元 鄧炳強
鄭柏林
執行董事 謝振中
金澤培博士 (行政總裁) 李漢文
包立聲 (工程總監) 三萬隻
鄭惠貞 (人力資源總監)
顏永文博士 (技術工程總監)
許亮華 (財務總監)
劉天成 (車務總監)
馬琳 (法律及歐洲業務總監)
蘇家碧 (公司事務總監)
鄧智輝 (物業總監)
楊美珍 (商務總監)

非執行董事
歐陽伯權(主席)
劉怡翔 (財經事務及庫務局局長)
運輸及房屋局局長 (陳帆)
發展局常任秘書長(工務) (林世雄)
運輸署署長 (陳美寶)

推到佢仆街

推 唔好點錯相

做醫生做到咁撚無醫德

成班傻仔，樓主UP兩句又信

街坊路過幫推
唔好怪錯好人
阮醫生自己友黎！！

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

無醫德

巴打，請問可唔可借文字版嚟send email

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌 支那

推
黑醫垃圾

但係校長只會讉責暴力架喎，你比佢睇呢啲有乜用

置頂呀

915港島大遊行

聽日12點英領 2點半銅鑼灣 點解熱門無post！！！

我唔撚去9.15民陣大遊行

915有冇人陪小妹去港島shopping?

推
呢個醫生有問題!

有冇文字版？

唔理你, 收據嘅問題醫生同醫務委員會解釋啦

915 915

推推

佢今次仆街鳥

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

多行不義必自斃！我祝你一世冇得做醫生，你做獸醫啦，狗屋實請你，樊潔玲

tui

你就係阮醫生

Letter of Complaint: Serious Misconduct of Dr Fan Kit Ling

Dear Sir/ Madam,

I am writing to lodge an official complaint against Dr Fan Kit Ling for her misconduct of engaging in a FRAUD.

It has come to my knowledge that there is a receipt signed by Dr Fan Kit Ling dated 16/9/2019 that was issued to a patient. The receipts writes that the Faith Medical Group Limited had received HKD 1,000 for consultation and minor surgery. It certainly is not sick leave certificate as it states "Receipt" on it with the amount paid. It could not have been issued today as today is only 14/9/2019. The receipt surely was not a slip of hand either, as there is already a receipt dated 14/9/2019 with the exact same amount and same treatment. Please find attached the relevant receipts.

Based on the receipt, there is a high chance that Dr Fan Kit Ling was engaged in a fraud with her patients by issuing fake medical receipts so that her patients could claim insurance for the amount.

This is a serious matter undermining the entire image of doctors and their integrity. Dr Fan Kit Ling could not escape from such unacceptable misconduct. Doctor is a well-respected career. The public has faith in them, particularly in their integrity. I appreciate the effort made by your Council to maintain that in the past and I believe that your Council will perform the same in the future.

I look forward to receiving your reply regarding the matter. Thank you.

Yours faithfully,
Concerned citizen Mr X

記得插入返啲相 或者個post
如果有新聞賣咗就更好

推呀屌

推！
八婆有報應

唔好搞到阮醫生

星期一上門搵仲快

有 我覆咗係上個留言

推到佢釘牌

阮醫生人又靚仔 又有醫德
推到比阮醫生睇到

p牌仔，但推

有簽名 個醫生走唔甩

咁撚樣都得
好冇醫德

以我所問及，佢地已經知道同處理緊

915見

Good謝樓主

搵陳沛然問下

阮醫生做嘢

呢單 野

呢單 野

HKU深圳醫院

記得順便查埋保險公司經紀條line睇下有冇其他呃保險既情況，用香港人自己既錢出維穩費真係勁仆街

Push.

多謝絲打 大家send嘅時候最好modify下
以免太多人send變咗spam

推撚爆佢

做醫生做到你咁仆街

扮演不同人士

推唔喐都要推

失德到仆街

Pish

p 牌仔推唔到 都要照推

藍絲未交去CLAIM其實就難告D
可以試下告串謀詐騙先
但個醫生就死硬
以往所有CLAIM過既紀錄都可以翻舊帳

推
個閪婆用假地址嚟印醫生紙 DKLM

還阮醫生清白

推到佢無得做醫生

簽名屬實
唔止釘牌 監都有得坐

我相信咁熟手唔會係第一次 個保險經紀都有問題

你哋班暴徒同我入曬嚟

Push

好嚴重

幫推

班支奶奶共藍絲到底搞到香港有幾亂？
假學歷
假疫苗
假病假/假診所

以我所知係舊地址

總之認住樊潔玲

咁你除定褲先

915 銅鑼灣 企疏啲
612 721 811 831cctv

樓主叫阮醫生出聲明！！
唔好影響到好醫生

ICAC 出動未？ 公職人員行為失當

耍推

偽造文書

釘牌啦屌

915東角道見

咁無品既醫生

根據政府公開左既資料, 佢好似住將軍澳廣場?

source:

食大陸條水，自然要做嘢
唔係點解要俾你賺
其他有大陸業務嘅公司都係，成日要登報、call馬

誠仔一早就知

推到條八婆仆街

一定要推 合謀呃保險

大大力推到佢上board!

得2個可能性，1. 藍絲偽造醫生紙 2. 醫生盜用舊診所地址製造假醫生紙

吊 要同時向醫委會同港大醫學院投訴個仆街 擺到明專業失德

推！！

但佢擺明唔怕你地投訴
吊左香港個牌 繼續可以係深圳做醫生

不過都係要投

上毒果了

"老實講，好人好者點會本身已經喺瑪麗醫院，仲走去做HKU深圳醫院嘅主管，仲要出埋假醫生紙比藍絲。係估唔到依個所謂「醫生」仲要嫁禍同行，陷他人於不義。"
don't forget 瑪麗醫院

幫推！

等有template一齊投訴

蘋果好野！

831

藍屍狗真係卑鄙無恥賤格的代名詞 無樣好野

工作關係接觸過阮醫生，好有禮貌同好好人，唔好搞錯人呀

拉佢啦屌

假地址
偽造虛假文書
串謀呃保險

加加埋埋有咩後果？

串謀詐騙保險金🖕🏾🖕🏾🖕🏾

咁而家唔係嗰度咪算假地址囉

你今次仆街了

如果撐警 冇後果

求醫委會傳送門

推 以正視聽

推爆佢

hku請埋啲咩人呀 出嚟交代吓

睇個款唔似第一次夾埋
手法純熟 應該有用假醫生紙claim 過

我上面有文字版
改改再send 記得attach返啲相/蘋果新聞cap圖

推俾記者
蘋果記者你好

港大宣佈暫停佢職務

玻璃小心跣親

嘩 屌

721 811 831

推 好人一生平安

有醫生簽名
除左條藍絲八婆自己冒簽啦 否則一定係2

選舉主任？

咁都得

永久吊銷佢醫學執照唔該

藍絲最鐘意玩呢啲陰險狡詐嘅伎倆

槍口對準姓樊個個

所以要打到啲藍屍噴裝，隨時有核彈文宣材料

Icac . 各大保險公司

如果係咁個女醫生要吊銷牌照

已send, attach埋蘋果單新聞

屌你老母 影撚衰HKU

推 唔好搞錯好人

無分別，都係虛假文書

推到有記者跟進

成班藍C都係呃錢呃食既費物
唔知佢地有冇 stake in society

無知想問dressing&irrigation要覆唔多次診？要收咁貴？

咁算唔算無牌行醫

擁

嘩呢個女人好陰毒

正視聽

樊潔玲你呢鋪仆街啦

thanks for clarification

跟進

Integrity 有問題嘅人
釘牌吧

呢單野 洗唔洗坐監

街坊留名
基本上每次去都只會見到阮醫生
覺得佢睇症係幾細心嘅

天價

原來D藍屍係用假醫生紙呃病假同claim保險公司收錢, 連維穩費都慳返.

無牌行醫

咁撚賤都叫醫生？

記撚住你啊樊狗

Lm

聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見

聽日見

聽日見

聽日見
聽日見
聽日見

聽日見
聽日見
听日见

听日见

Dr. Fan

個賤婦應該監都有得坐

待跟進

點都要繼續跟
虛假文書 牌都有得你釘

ICAC幾時肯做嘢
推爆佢啊dllm

賤女人

推
𣈴撚準條犯法撚樣

ICAC囉，擺明收受利益

班藍絲十個有十一個都係咁

唔好搞到人釘牌

做醫生做到佢咁撚仆街
違反專業

push
唔好害到無辜人

dklm la

信醫委會好過信 icac 啦係咪
同埋已 copy to AXA 公司
我唔信 AXA 會包庇, 實會查
萬一佢地真係包庇 甚至懷疑 axa 自己人都有收受利益, 就 email 去 regional 同 global 理賠部 同 Compliance office

QMH 好多醫生都會返深圳個 HKU 醫院幫手的

lm

推

利申: send左 仲加埋新聞link

仆得街, 未唔未來都死得 ...

推 唔好殺錯好人

樓主我想問清楚

咁呢位醫生有冇機會會係呢個診所做下part-time（locum）

有冇機會佢仲係有份 faith medical group, 或者有份擁有呢個診所

push
推し

仆街到呢

一爆多樣

如果佢人不在香港, 一定死

醫生有本Code of Professional Conduct ，基本上醫委會就係跟住本野去判，呢位傑出醫生今次仆晒街:

5.2 Principles and rules of good communication and information
dissemination
5.2.1 A doctor providing information to the public or his patients
must comply with the principles set out below.
5.2.1.1 Any information provided by a doctor to the public
or his patients must be:-
(a) accurate;
(b) factual;
(c) objectively verifiable;
(d) presented in a balanced manner (when referring
to the efficacy of particular treatment, both the
advantages and disadvantages should be set out).

26. Untrue or misleading certificates and similar documents
26.1 Doctors are required to issue reports and certificates for a variety of purposes (e.g. insurance claim forms, payment receipts, medical reports, vaccination certificates, sick leave certificates) on the basis that the truth of the contents can be accepted without question.
Doctors are expected to exercise care in issuing certificates and
similar documents, and should not include in them statements which they have not taken appropriate steps to verify.
26.2 A sick leave certificate can only be issued after proper medical
consultation of the patient by the doctor. The date of consultation and the date of issue must be truly stated in the certificate, including a certificate recommending retrospective sick leave.
26.3 Any doctor who in his professional capacity gives any certificate or similar document containing statements which are untrue, misleading or otherwise improper renders himself liable to disciplinary
proceedings. The signing of blank certificates is prohibited by the Council.
26.4 Doctors must not issue more than one original receipt in respect of the same payment. Copy receipts must be clearly stated to be copies or duplicates. If it is necessary to issue separate receipts for fractions of the payment for a single item of service, it should be clearly stated in each receipt the amount of the full payment and that the receipt is in respect of the part payment only.

推真相

push 醫畜

釘牌啦

推比solomon yue睇